(緊急置頂!!!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

我知係p 但我必需講(非分化)

香港人終於玩twitter係好事

但大家用twitter個陣
唔該得閒po下其他嘢啦

當自己玩ig fb咁
po下明星/貓/運動/電影/日常生活
profile整靚佢啦
我地開Twitter唔係淨做宣傳架
我見好多新users 淨係po香港情況
咁樣比人地印象好咩！？

一陣比人當bot啊
到時我地同班5毛就冇分別架啦
記住 外國人都唔鐘意propaganda
有啲美國人都想ban俄佬fake news
我唔想過幾日Twitter 出聲ban9我地啊

之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

利申，斬首都唔割

10

9

推

大家當ig snapchat咁用啦
出去遊行可以影張相打個卡
好過一味全部文宣圖

8

7

6

5

4

3

Pish

2

1

幫推啊

喂！

再推

push

開係時事台

係啊😭😭

ok我再開

ya

超出每日上限

我幫你開?
我照copy

今晚大家食左咩啊
Po上去開心Share 啦

好 唔該你

仲有reddit都係,有時下面comment大部分都係自己人,次次都係咁既話真係會有反效果

另一角度: 出D日常tweet可以令更多外國人follow你
咁你出文宣既時候, D外國人就會睇到

po咗

Thanks for your reminder bro, me now post some rubbish pics on Twitter sin

淨出news唔係問題，但要自己打d 意見，唔好單純retweet，或者只係係咁hashtag。

多謝你

ok

不過私隱要保護好

PUSH AR

對唔住但係我真心冇心機娛樂

我都係
但唔咁樣做我遲D怕會有反效果

係咪retweet就得？定係要自己鳩up?

加下hastag
tag下人
玩IG咁

至少follow下d名人，媒體，白宮果堆高官先
岩睇比下心心retweet，twitter對港人絕對係新大陸，會發現好多Facebook比唔到你既野，擴闊眼界做世界公民
唔好齋洗版咁低級